V1
На теплоходе играла музыка 
Иностранка, одета в узкое
Заказала «Белого русского»
На теплоходе играла музыка 

CH
Капитан уходил с маршрута 
Капитану было холодно
Капитан решил вернуться 
Музыка
Горизонт искусственный

CH
Капитан уходил с маршрута 
Капитану было холодно
Капитан решил вернуться
Капитан уходил с маршрута
Капитана черти спутали
Капитанам тоже грустно 

V2
Горизонт искусственный
Шесть блестящих пуговиц 
Щекотала ресницами
Иностранка, одетая в узкое 

CH
Капитан уходил с маршрута
Капитану было холодно
Капитан решил вернуться
Капитан уходил с маршрута
Капитана черти спутали
Капитанам тоже грустно
